［疑問］ 點解舊會員都有P牌

P牌分開最近注冊會員係好事
但點解有舊會員都有p牌跟身？？？

重溫舊post見到既

計加入時間？

係喎

上面兩個17留言
加入最遲都係17年

岩岩加總有bug

push

P

p

Check下有無p先 加入左連登幾年

會唔會係計負皮

我又冇喎

有bug掛

可能我都有

Testing

Check check

T

Try

testing

Test

巴打26xxxx打後一定會有

test

592

可能除左某個數字之後 仲有發言不足某個數字都會掛P牌？

試下我甩左P 未

1

hi

因為改咗名？

應該計上線日數

Check

應該係bug
同一會員其他post唔見有p牌

試咪試咪

TEST

我會唔會有

舊會員留名

check下先

點解我有

Test 123

3年牌

係咪睇佢留言個日子？當時黎講計返時間仲算係P？

變左test po

自膠原來冇 係我自己個舊po先有

試試先

可疑人物

try

咩係p牌點睇自己有定無

試下有無p 牌先

點解我睇自己舊post都有已經開左成年

123

我3月開acc
連登都當我係p牌

test佢老母閪

試

check

.

試下先

tesj

連仔做到野喎 雖然唔知幾有用

Push

🤔🤔🤔

有冇p test

推

計上線時間？

sorry 洗了一版，試試自己有沒有p牌

P牌請勿跟車太貼

t

Testing 1234

？

連登邊有幾年呀大嫂

Teat

當時係p牌？

而家先知有p牌

測試測試

唔知我有無呢

咁分好過之前

係咪新改名就有P？

P點解

tesr

P test

P?

應該整埋多啲日數有皇冠之類

Lm

測試

Testing 我應該無P

Check下自己先

testing 1 2 3 check

old seafood lm

屌 咪撚推呢d垃圾po啦

Test +1

應該係計注冊同出 post 時間，睇返舊 post 佢果陣重係 P 牌時間咪出 P 牌

lm one body ant

test for P

p for potential?

屁啦

香港人加油

入面全p牌

。

🅿️

?

係咪17年果陣佢地係新會然呀?

test...

我諗係set左開ac之後有個期限係p牌
因為開連登果日我出過post都係有p牌係名到

Hi

試吓係咪P仔先

家陣睇你又無
係咪上線日數太少

yes
係依個原因了
上面幾位巴打都有講到

可能唔關新舊會員事 係三毛牌

Tear

推呢個

trst

唔洗再試了

我有冇p啊？

應該係同回覆時間掛勾
而唔係我地諗嘅現實時間

計講嘢嗰時係咪最新嗰20000人？

Tedtest

Test..

睇下先

推PO.試下有無P牌

Year

5月前註冊嘅我唔知係唔係P牌仔

應該會有

試下自己有沒

check p

即係舊會員反而有p?

連仔條code 應該係回覆日期減返加入日期 唔夠30日就有P
我望返大概係咁

pppppp

check check 先

5知😂

發言數?

計online時數/日數？

testing testing

好想有

計負皮? 唔清楚

LM

Post time - reg time排掛

逐個check?

Test 我應該有

Testing?

5位數會員test

計注冊日期同留言日期
例如今日注冊之後三個月內既留言都有p牌
三個月後就無
實際上係咪三個月我唔知舉例only

...